係咩作品令你中意咗動漫

我中二睇完進巨頭兩集動畫返唔到轉頭

立體機動裝置真係太型

澤野啲bgm更加唔洗講

動畫風格又特別

所以依家最終季冇咗個風格覺得有啲可惜雖然都唔差

鋼鍊

天元

細個會睇下

涼宮開始就追
買週邊買畫集買玩具買cd

天元我都係上年先睇返，真係神作

夏娜

火影

細個J2睇過一啲，但唔知講乜，依家睇返真係

刀劍

Eva

犬夜叉全家上下都一齊追睇

殺殺草紙

唔知點解，全家都睇，老豆睇北斗神拳+龍珠，家姐睇涼宮+未聞花名，當年j2成日播嗚門同eva。每個禮拜六日都自己開電視播碟，夜晚個陣老豆又買新漫/碟。
基本上，如果唔係佢地，我唔會有興趣睇動漫

熱血嘅話
咒術迴戰都唔錯

EVA

K-on

鬼滅之人
炭治朗 朗朗班到爆

小學睇animax 成日播龍珠柯南亂馬
但真係入坑應該係網球王子

涼宮

姫騎士

高達

細個睇數碼暴龍第一代 大個睇甲賀忍法帖

認真 俾第一季吸引咗
但之後就

細個TVB星期六播gundam seed見到啲乳搖同op裸體好興奮

罪惡王冠

炮姐

龍珠

涼宮
肯做落去未

第一季冇咁多後宮情節好睇好多

人

小學個陣睇亂馬1/2同犬夜叉
之後就開始變毒撚 覺得動畫世界好撚正

fairy tail

龍珠世界第一！！！！！！

火影宇宙第一！！！

One piece

偽戀

同道中人不過我應該係柯南先入坑

兩套都好好睇

battle spirits

我又黎傳教
果青
貓黨萬歲
事實上入坑係夏娜

加旋

不思議遊戲

初中果時最記得負累姐裸體

草莓100%

魯魯修 小學睇過少少不過睇唔明
但因為佢 就開始對動漫有興趣
咁岩罪惡王冠開始出
同時又出SAO 過多兩年就有誰擊的巨人
就係咁慢慢入坑
一入就入左十年

可惜既係兩套都爛尾
跟住魯魯修睇左三次 最撚正

開頭睇k on，真係入坑係刀劍

進***

大波朱莉

火影當年個個星5都等更新。
夜晚12點幾好眼瞓都唔訓住開tvb睇火影，個陣嗚門打變一尾我愛羅

叮噹、數碼暴龍、百變小櫻
呢三套真係當之無愧

其他印象深啲嘅重有外星BB撞地球&星球流浪記
呢兩套依家諗返都覺得正

魯魯修
之後就慢慢開始追番，涼宮、夏娜、銀魂、化物語、高達00、小圓一部一部經典作咁就入動漫坑10幾年了

Bleach 個時仲做緊屍魂界篇對一個初中生黎講囉

叮噹

通靈王
棋魂
浪客劍心
閃靈二人組
聖石小子
全職獵人

魯魯修
所有日本動畫嘅要素呢套野都差唔多齊

外星bb撞地球勁有愛，仲記得個校長好鐘意馬騮

涼宮 +1
當年追新番聽到 god knows 嗰集

屌我哋竟然一樣
而家諗返真係唔明點解細個會鍾意呢套

前面劇情冇咩問題喎 女正 op ed bgm正 個種兄弟 公會情對入世未深嘅人好吸引

都係嘅
不過幾百集都同一個劇情就

天狼島嗰part係幾好睇嘅

Air

小圓
雖然一向都有睇開
但睇完小圓之後非常非常之鐘意
之後讀巨學麵係讀動畫相關
食家乞緊食

獵人 由10歲睇到就嚟30歲都未結局

Another 仲影響埋我之後睇啲作品都係PA Works 京阿尼啲人物畫風

入嚟就係想講高橋留美嬸所有作品

鋼煉 03年版本
細個都係睇tvb兒童向卡通片
直至接觸鋼煉先知動畫係俾成人睇

reborn
之後就係op

你個名
之後境界之輸迴同半妖的夜叉姫我都有追

零之使魔

識睇睇真人版失敗到嗰隻恐怖嘅張力感勁過漫畫巨人

閃電十一人

涼宮春日

小學睇星矢...之後龍珠...

我都係

櫻花莊的寵物女孩

衝鋒21 第一次係tvb睇
一個星期先得一集，搵搵下發現日本一早播到成7十幾八十集，跟住一次過煲晒

真人版真係垃圾到出汁

我都係 之後追埋零使同Toradora

細個animax睇植木的法則 搵錄影帶錄低曬成套

零之使魔....

棋靈王
以前係TVB睇到覺得好正 之後上網DL
個陣仲係用FTP去DL 速度仲勁慢 仲DL錯左通靈王 屌佢老母

第一部睇感覺上唔係卡通既係鋼鍊 入二次元坑係涼宮

想當年係youtube 睇到 胡lu西 胡lu西 胡lu西就開始追 之後追埋釘宮四萌

彈丸論破

03版鋼鍊
同埋舊版hxh

嗰陣tvb深夜動畫真係好正

網球王子，記憶中第一套動漫，以前亞視播

Sola

應該無咩人識

有無睇過人魚系列? 人魚之森，人魚之殤。當年小學睇勁震撼.....

07年睇最舊個隻fate stay night

呢個正 細個係有線個兒童台睇

Same 嗰種中二風真係好啱中二學生

第一套特登上網一次過追哂嘅 問題兒童都來自異世界 又係有生之年系列

第一套上網睇哂既係加旋
第一套一定要爬起身睇既係踢出我天地
第一套唔訓都要睇既係03鋼鍊
第一套人生教練係天元突破

認真講刀劍第一季,果陣睇真係好吸引,死亡遊戲呢種類型真係好正
果陣推薦左比2個fd睇,跟住佢地都跟埋我做acg撚

結界師
好懷念，嗰陣兒童台仲有創聖大天使同彈珠人

うるさい うるさい うるさい~~~~~~~

搖搖
爆旋陀螺
彈珠人
四驅兄弟

去到後啲嘅
火影
鋼煉
徽章戰士
貯金大冒險
加旋
藍龍
Keroro
閃11
陰陽大戰紀

細個連sailor moon
小魔女do re mi
光之美少女
守護甜心呢啲都覺得好好睇

鋼鍊 --> 旋風管家 --> 接觸「新番」 --> 咩都睇

薔薇少女

好難諗一套
細個電視播就睇
睇睇下就習慣性咁追
最早期睇既有一大堆我會歸納埋一同期
成堆都影響好深，同埋真係好好睇

龍珠，幽遊，足球小將，絕對無敵，魔動王，魔神英雄傳，新鐵人28，機動警察，高達

我係老餅

凉宮春日

可以咁講係當時破格存在

5,6歲果陣買叮噹公仔書 (好似叫叮噹樂園)
有日手痕買本北斗睇
一睇又爆腸又剩, 嚇到收都收唔切

以前特登上網搵返配音版
未夢同徬徨真係好槻
其他角色又過癮
最記得姬絲汀成日暴走打爛嘢又整返

之前都有睇無線同亞視既
應該係竉物小精靈開始？

校園迷糊大王

呢個咩嚟㗎

旋風管家

黃金勇者

地獄星

火影啦...
第一套會foxy download 既
日日係度結印

惡魔奶爸

直頭變咗笑片

係童年

細個咩都睇,TBB做咩我就睇咩
不過最鐘意係k-on
之後係唔知邊到見到玉子市場係k-on原班人馬做,咁就開始追新番睇,追到依家

漆黑的子彈

未來日記

錶魂

近排學電結他 諗起有呢套野

數碼暴龍

第一件事係要幫把吉他改名先

係唔係得我一個入坑係四月同未聞花名

爆笑管家

JOJO

Hellsing

細個Animax 播咩睇咩
家庭教師，會長是女僕大人，魔B爸B

由細睇到大
咁計應該係龍珠

瀨戶之花嫁

鋼練

怪醫黑傑克, 機動武鬥傳, 勇者王, 鋼練, 天元

細個第一套動畫係怪醫黑傑克
跟住漫畫第一套係柯南實體+彩版
之後租碟睇龍珠、獵人
最後上網睇動畫

人生第一套就係睇進擊的巨人
結果一睇進巨誤終身
從此入埋動漫坑

鋼鍊03

好細個個陣朝早播咩
鐵腕女警

199幾年